<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Experiences on Trong-Thang Pham&#39;s Blog</title>
    <link>/categories/experiences/</link>
    <description>Recent content in Experiences on Trong-Thang Pham&#39;s Blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 09 Dec 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/categories/experiences/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Little thought about pressure</title>
      <link>/note/littlethoughtaboutpressure/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/note/littlethoughtaboutpressure/</guid>
      <description>Now I&amp;rsquo;m preparing for final exam. There are a lot of pressure because Grades are importance, people look at this and judge you.
I hate Grades, never love that. Never. nerver</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vật vã thời gian đầu Đại Học</title>
      <link>/2018/03/18/v%E1%BA%ADt-v%C3%A3-th%E1%BB%9Di-gian-%C4%91%E1%BA%A7u-%C4%91%E1%BA%A1i-h%E1%BB%8Dc/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/2018/03/18/v%E1%BA%ADt-v%C3%A3-th%E1%BB%9Di-gian-%C4%91%E1%BA%A7u-%C4%91%E1%BA%A1i-h%E1%BB%8Dc/</guid>
      <description>Tôi vốn rất thích học, nhất là khi trong môi trường được kích thích. Hiện tại đã gần giữa học kì II rồi, nhìn lại tôi thấy mình tham quá. Tôi đã học một lượng kiến thức mà tôi biết tôi có thể quên trong tương lai, và gần hết tất cả, đối với thời gian sau này, tôi cảm thấy không quan trọng. Học nhiều là tốt nhưng nếu học một cách lạc lối thì lãng phí thời gian.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cài Ubuntu lần đầu</title>
      <link>/2018/01/24/c%C3%A0i-ubuntu-l%E1%BA%A7n-%C4%91%E1%BA%A7u/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/2018/01/24/c%C3%A0i-ubuntu-l%E1%BA%A7n-%C4%91%E1%BA%A7u/</guid>
      <description>Cài Ubuntu lần đầu tiên Gian nan. Mà mọi lý do chủ yếu đến từ việc graphic card Nvidia :|
Nếu có máy có card rời, nếu ở màn hình menu chọn Try Ubuntu&amp;hellip; Install Ubuntu &amp;hellip; mà không chỉnh nomodeset thì sẽ bị kẹt ở logo screen có mấy cái chấm chấm phía dưới. Mình tốn mấy ngày để mò vì tưởng phải chỉnh trong BIOS, chỉnh sau khi có màn hình menu, &amp;hellip; Cuối cùng phát hiện, là tới menu bấm f6 và chọn nomodeset là xong &amp;lt;(&amp;ldquo;).</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>