<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Trong-Thang Pham&#39;s Blog</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on Trong-Thang Pham&#39;s Blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>vi-VN</language>
    <lastBuildDate>Thu, 12 Dec 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Hệ điều hành: Bài toán xếp lịch </title>
      <link>/2019/12/12/h%E1%BB%87-%C4%91i%E1%BB%81u-h%C3%A0nh-b%C3%A0i-to%C3%A1n-x%E1%BA%BFp-l%E1%BB%8Bch/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/2019/12/12/h%E1%BB%87-%C4%91i%E1%BB%81u-h%C3%A0nh-b%C3%A0i-to%C3%A1n-x%E1%BA%BFp-l%E1%BB%8Bch/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Come back and change the way writing blog!</title>
      <link>/2019/07/22/come-back-and-change-the-way-writing-blog/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/2019/07/22/come-back-and-change-the-way-writing-blog/</guid>
      <description>Little changes, I have just deleted my old repo, move content folder to another repo, using blogdown this time, deploy on netlify.com
Well that&#39;s all. The only reason I came back is my condition got worse. Hopefully it helps me &amp;lsquo;remember&amp;rsquo; like I thought.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Little thought about pressure</title>
      <link>/note/2018/12/09/little-thought-about-pressure/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/note/2018/12/09/little-thought-about-pressure/</guid>
      <description>Now I&#39;m preparing for final exam. There are a lot of pressure because Grades are important, people look at those and judge you.
I hate Grades, never love that. Never. nerver</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vật vã thời gian đầu Đại Học</title>
      <link>/note/2018/03/18/v%E1%BA%ADt-v%C3%A3-th%E1%BB%9Di-gian-%C4%91%E1%BA%A7u-%C4%91%E1%BA%A1i-h%E1%BB%8Dc/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/note/2018/03/18/v%E1%BA%ADt-v%C3%A3-th%E1%BB%9Di-gian-%C4%91%E1%BA%A7u-%C4%91%E1%BA%A1i-h%E1%BB%8Dc/</guid>
      <description>Tôi vốn rất thích học, nhất là khi trong môi trường được kích thích. Hiện tại đã gần giữa học kì II rồi, nhìn lại tôi thấy mình tham quá. Tôi đã học một lượng kiến thức mà tôi biết tôi có thể quên trong tương lai, và gần hết tất cả, đối với thời gian sau này, tôi cảm thấy không quan trọng. Học nhiều là tốt nhưng nếu học một cách lạc lối thì lãng phí thời gian.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Note Week 1 Algs part 1 (Princeton)</title>
      <link>/note/2018/02/09/note-week-1-algs-part-1-princeton/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/note/2018/02/09/note-week-1-algs-part-1-princeton/</guid>
      <description>Phải mất khá lâu mình mới bắt đầu làm assignment của tuần này, do khá tự ti về khả năng bản thân rằng sẽ không làm nổi vì hầu như ai cũng nói khó, lần mò thì có người bảo phải cần hiểu trước programming rồi OOP các thứ, làm mình chật vật vì không biết bắt đầu từ đâu. Đến 2 hôm trước sau khi nộp xong deadline về turning point thì mới phải tự vả một cái là hình như mình lại vô vòng an toàn.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About</title>
      <link>/about/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/about/</guid>
      <description>Author My name is Trong-Thang Pham. I&#39;m a student of University of Science, Ho Chi Minh City, Vietnam.
About this blog I am having struggled with my forgetting knowledge easily. I don’t know why but a lot of times I forget what I have learned even it was a weak before. Currently, I’m using paper and pen for noting stuff. It’s good enough for the short term, but I lose my notes all the time.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cài Ubuntu lần đầu</title>
      <link>/2018/01/24/c%C3%A0i-ubuntu-l-n-u/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/2018/01/24/c%C3%A0i-ubuntu-l-n-u/</guid>
      <description>Cài Ubuntu lần đầu tiên Gian nan. Mà mọi lý do chủ yếu đến từ việc graphic card Nvidia :|
Nếu có máy có card rời, nếu ở màn hình menu chọn Try Ubuntu&amp;hellip; Install Ubuntu &amp;hellip; mà không chỉnh nomodeset thì sẽ bị kẹt ở logo screen có mấy cái chấm chấm phía dưới. Mình tốn mấy ngày để mò vì tưởng phải chỉnh trong BIOS, chỉnh sau khi có màn hình menu, &amp;hellip; Cuối cùng phát hiện, là tới menu bấm f6 và chọn nomodeset là xong &amp;lt;(&amp;quot;).</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>